有冇巴絲13－17號會係福岡

因為買到平機票即刻請左假去福岡行轉
之後我會飛東京所以13－17會係福岡
完全冇plan同唔知去邊玩

14號到福岡

有冇諗住去邊
o岩o岩先book好hostel
但未諗行程

大致上都諗好既
Hostel近邊？

8-14 一樣乜都未plan

31號飛 留名

門司港
太宰府
秋月城
大豪公園

長崎 火車來回四個鐘

祇園站附近
希望唔會伏

我主要得14 15號兩日係福岡
應該去一兩個景點就夠

我之前搵hostel都係集中搵天神博多
最多加埋中洲
反而無咩留意其他區
其實會唔會你個區會多啲選擇

祇園都係天神博多中間o者
不過呢度hostel夠平就真百零蚊一晚
睇相間房似唔少位可以放到gip已經好好

原來個位置係咁
唔好意思係太熟
仲未得閒可以完全咁去plan

我都第一次去完全唔識

而家諗住去門司港同秋月城就算

12-13-14 喺天神

12-15✌️✌️

13-20

咁多巴打係福岡有冇人一齊去食內臟鍋同屋台

都冇野行, 好悶